\begin{abstract}
Este relatório tem como objetivo apresentar a experiência de modelação
e resolução dos problemas propostos no 3º trabalho prático da unidade curricular de Modelos Determinísticos de Investigação Operacional. Além da apresentação dos modelos, procura-se justificar detalhadamente todas as decisões tomadas. 

O relatório encontra-se dividido por capítulos, em que cada capítulo corresponde a uma parte do trabalho.
\end{abstract}